23歲靚女，你問我答

你隻腳趾臭咩味？

1q$?

提子味

唔係斷Q計

圖？

點解要扮女人，係心理唔平衡

k
1 times $?

見過最狗公男人係點

平時出街會唔會著背心 有無好多麻甩佬望？

圖

屋企廚房幾大？

互射ok?

識唔識痾屎

日日話要奶我對腳

30k包你一個月ok?

最鐘意著吊帶

徐晃

come on baby

連登突然多左咁多靚女

唔識

有冇拍拖

A0絲

量子力學係邊個發明？

點解靚女唔拍拖